一人一個睇完覺得好慘但係好好笑嘅新聞

歌手王啟文把《老鼠愛大米》唱得街知巷聞，可惜他上周末獲邀到香港舉行簽唱會卻慘淡收場。王啟文不僅破了簽唱會Fans人數最少的紀錄，還有路人投以奇怪目光，結果他在免費送了5張唱片給路人後，取消了簽唱會。

王啟文上周赴港作為期4天的宣傳，活動命名為《超人氣王啟文簽唱會》，可惜現場不僅未見“超人氣”，甚至連一點人氣都沒有。5月29日，簽唱會現場入場人數只有20多人，而排隊找王啟文索取簽名的歌迷數目竟是“零”，場面出奇的冷清。直至他獻唱新歌《嫁給我吧》，圍觀者才逐漸增加。王啟文微笑地唱完4首歌，並在玩遊戲過程送出5張簽名CD後，便黯然離場，簽唱會在沒有歌迷索取簽名的情況下結束。

篇文好心酸

日本最近有一位 YouTuber「シバター」，其經營的頻道「PROWRESTLING SHIBATAR ZZ」擁有超過 36 萬人訂閱，影片累計的瀏覽次數超過2.2億次，但他舉行簽名會時卻沒有人參加，出現一種令人尷尬的情況。

面對這樣的情況，有些人說網絡就是虛假，36 萬人都沒有一個人到場；也有人說代表網絡紅人都沒有實力，都沒有轉換率，其實我們也要思考一下這類事情的本質。

這位日本人的頻道「PROWRESTLING SHIBATAR ZZ」點進去，不譜日語的石先生一時之間實在很難理解他分享的內容，但看來都是搞笑或言談之間生活類型的分享。

冇人有

1

2

3

4

5

6

7

8

我斷

9

Ohhhhhh 差小小

第一次見佢個樣

張相好好笑

好仆街

一定係依單

河南發生一宗離奇慘劇！因為一部2,000元人民幣的手機掉進屎坑，新鄉縣崔莊村的六名村民先後跳下化糞池（圖）打撈和救人，結果全部窒息昏倒，釀成兩死四傷、其中兩人情況嚴重的慘劇，包括女機主一家四口，其丈夫和家婆死亡，她自己就昏迷不醒，家翁則已無大礙已出院，但家中還有1歲多的小孩。
周三（28日）晚，女機主不小心把手機掉屎坑，她的丈夫得悉後感到心痛，於是跳入化糞池打撈而暈倒。女機主的家婆見狀隨即跳入池中救子，但其後也昏迷。女機主見家婆、老公暈倒池中，情急之下亦跳下，也沒了聲音。她的家翁見三人未動靜，喊周圍的鄰居救人後，也跳了下去被熏倒。其後又有兩名鄰居加入亦暈倒。
從第一個人下池昏倒，到所有人被救出來，僅約5分鐘時間。最終女機主的丈夫和家婆送院後證實死亡，她和另一鄰居仍在ICU病房急救。輕傷的村民崔世明，獲救後一直嘔吐，他說：「化糞池裏味道太沖了，進去人還沒找到，自己就甚麼都不知道了。」密封的屎坑充滿毒沼氣，新鄉醫學院第一附屬醫院醫師說，貿然進入化糞池不僅導致缺氧窒息昏倒，甚至被毒氣體熏死。
河南大河網